我屌你老母d蚊係咪進化左

咬撚到成腳都係 拎手機照曬成間房都冇
隔一陣又出黎咬過 我就唔撚訓都要搵你出黎

#metoo

仲唔比我搵到你 ?
打鳩死你

有無爆血

可以訓教了

以為得一隻？
少年你太年輕了

通頂溫緊書 個廳有隻蚊起勢咬我 但又搵唔倒佢

係外國d仆街蚊都係咁

屌 成晚比隻死人蚊咬到成身都係
醒左一次搽到成身都無比滴
第二次佢夠膽死咬我塊面
我即刻起身拎本簿cum撚死佢 大隻到呢 d血一撻鮮紅色屌佢老母搞到我成晚無教好訓
而家攤上床已經訓唔番 天光啦屌

屌我都係啱啱比蚊咬醒咗,依家訓唔返

四點一隻五點一隻
好撚彩俾我活捉到

我今晚總共打死左5隻蚊
但依家發現有第六隻

用DE粉，一週無事

屌你老母俾啲蚊咬腳板底

終於

見到隻蚊
快到仆街
次次想拍死佢都飛走睇唔到佢